露營最癲試過煮咩食？

用露營d煲煲飯
煲左成個鐘都未食得

Ps.前年去灣仔露營見到有人帶埋發電機拖線去煮九大簋

早排先有post
抄post定真係咁月經

家明

野豬 馬嬲

係一品買左個雞煲去露營
好撚正

馬嬲點煮法

肥牛包金針菇

乞兒雞

皮帶

煮肥媽

雞翼魚蛋湯

係百佳買左隻雞去煲湯 煮麵

食家明

盆菜